JOKER 被加入文宣

我 add 左佢

When you bring me out,

can you introduce me as Joker?

唔好將我哋自比為joker 唔該，兩件事嚟
joker故事值得同情但係同我哋出發點完全唔同，唔好搞到人哋誤會啦

唔要Joker
要Batman

兩樣野嚟

No

人地叫唔好做嘅嘢偏要做

錯撚晒成件事

joker 係變態殺手

agger

善用不推文功能去屌佢

No.

唔好缺乏想像力，外國人對Batman同joker嘅討論十分深入，有人認為佢哋係一對由扭曲社會逼出嚟嘅孿生兄弟。

所以入joker冇問題，孿快batman就出嚟。

或者問
文宣可以問香港人，做Batman or joker

連登除左要filt 班狗重有班冇腦既
你知唔知joker 係追求既係咩
唔係紅或者型就可以拎黎做文革

唔可以將香港人當做喪心病狂既殺人犯

我淨係知Joker係深入民心嘅反派
香港嘅反派係支共同特區政府

點樣唔同,JOKER代表一種社會現象,受壓迫到極點就反抗

Batman 咪又係濫用私刑
出去問下人睇完joker 感受大d 定batman 感受大d
咪活係自己平行時空啦連登仔
文宣就係要感染人

樓主死全家

佢地既反抗係暴動 係正名既暴動 搶刼搶電視機
香港係抗爭 係革命 為正義而戰

私了咪batman囉

I am joooooooooooker

割呀

Joker唔係反社會人格佢同我地做緊兩樣野 我哋邁向成功 佢就邁向俾Batman屌柒

私了

我覺得joker 嘅心態係喺殺戮中感受到自己存在，佢係enjoy殺人，反抗壓迫唔係佢嘅出發點

唔該唔好用joker

Jokerker係精神病蛇者同殺人犯
你係唔係?

利申: 唔係

blocked

pull

No. Thanks.

拉

樓主開咗兩個相同既post

想帶風向？

好多人有埋d大香港沙文主義
少少野又拉埋香港嚟講

低能仔
普通人對joker既認知都會係反派囉

錯曬

呀sir你想點

拉

唔好睇完套戲覺得正就用，個出發點好唔同

我地係batman
我地唔係joker

嘩
又黎多個豬隊友
仲有人話冇問題
個腦裝屎㗎？

樓主真係好鍾意joker

屌你

Joker係講緊社會制度下既失敗者。香港人依家出黎係爭取民主，對抗警暴呀；前線有醫生，又有Banker，根本同Joker冇可比性。

負評上一頁

白痴

反對

不推文回覆，完！

打飛機嗰陣先叫革命

on 撚9, 咪撚搞衰自己個朵啦 dllm

On9

正義

joker 多次強調自己係冇政治立場，對於社會混亂同暴動，佢係享受緊

We’re all batman
Fighting for justice and freedom
Against corrupt cops and politicians
He have to protect those who we love
That’s why we wear a mask

I love HONG KONG
I AM BATMAN

其實唔排除當中有人係

你可能覺得自己係Joker
但事實上社會逼到我哋癲左
今時今日嘅香港 我哋每一個人都係joker

好多人睇呢套joker都係因為吹到話同香港一樣
有幾多會睇以前既joker

唉 on9 仔

係呀係呀
一般人點會認為小丑係反派呀
個個都有睇套戲而個個都認為小丑只係反抗欺壓架啦
唔熟小丑冇資格理解香港示威囉

自己唔係*

不了

YES LOR
2 different things

又加泰又joker

針對返中共好唔好呀

認真兩樣野真係有分別
雖然兩者都係受到壓迫
但joker所表現出嘅係無差別攻擊
而香港人則表現出嘅係有目標嘅攻擊

Joker 形象= anti-social personality disorder = psychopath.
反社會人格, no remorse, 希望個望會越亂越好

其實周街裝修已經需要文宣去包裝返件事唔係為左搗亂,
依家你冠個反社會既象徵比自己...?

拉
負評

不推文

唔好再咁on9用joker代表我地。
反而係五毛覺得joker係代表我地啊！見到呢張相下面個個都以為係五毛們影，紛紛話影得好好反映緊我地係暴徒連登竟然咁多人鍾意張相

咪on9

鶳=batman

樓主on9

點解我地唔可以係 Joker
受到壓逼，然後反抗，人之常情
呢個時候仲要政治正確，顧呢樣顧嗰樣，有咩意思
都係嗰句，你贏左就乜都得

唔推唔入唔好俾佢賺hitrate

拉

咁你覺得邊個係 Batman

Joker: If we burn, you burn with us

我地都可以係反派
反派唔一定係壞人

不如deathstroke算啦

sorry sir
No！

國貨城

咪on9
我地唔係joker

我覺得我地係injustice既batman

錯哂

蠢

Joker唔係人性醜惡一面嘅表現？

如果個制度唔變
理得你咩職業
所有人都係失敗者
大家出發點唔同

咪撚再死撐啦 無腦都唔係咁

Joker 2019 個重點唔係啲人搞破壞
而係社會上受壓逼嘅人嘅心路歷程
呢個先係重點 at least for me personally

Ok 有唔同睇法係件好事

睇你係想文宣定打飛機
事實上你將自己放係反派嘅位置係吸引唔到人支持

Joker自己睇打飛機係幾正嘅

戇鳩

將自己比喻成有精神病毫無底線盲目仇富淨係想對社會復仇嘅偏執連環殺人狂

套劇入面反派係班有錢佬

拉

又邊啲反社會中二病企圖同Joker扯上關係
定係修為未到家唔識睇故事?

電影Joker係一個毫不在乎原因發展後果嘅反社會神經病, 但求無差別破壞但係完全冇打算透過破壞行動取得乜野成果

唔該某部份中二病咪撚再當Joker係啲好可悲身世可憐嘅反英雄Anti-hero,
攞盆水洗個面冷靜下

值得同情嘅受害者可以係一個反社會神經病;
有前科名聲欠佳嘅人可以係一個受害人

套戲套戲
個個都有睇呀？
平時係少丑做反派你唔講?
鳩少陣幫忙啦

我承認

咁呢套戲有錢佬係奸角係事實喎

走啦 成日上嚟貼埋啲垃圾片

唔好on9, joker 係一個滿足私慾既犯罪者。同我地一啲關係都無。